又黃又藍 好亂啊

屋企兩老，世伯擺明深藍，伯母話自己淺黃幫學生，其實就淺藍。係屋企成日比兩老男女混合雙打催眠。

黃加藍咪綠囉